他曾嘗試裝扮成“壞女巫希爾達”，以此將生意擴展到萬聖節。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 這件事激發了他對聖誕老人的信仰，但他要等近20年才能打扮成快樂的聖誕老人。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 追隨者們不遠萬里來悼念逝者，並協助進行儀式上的清洗、穿衣和悼念遺體。 塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨牢獄之災|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 這是你第一次變裝嗎，還是你有過艾德·伍德式的時刻? 邁克爾·c·霍爾在《海德薇和憤怒的英寸》和《驅魔德克斯特》中的表現|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 把菜豆和麥斯克隆攪勻，加入足夠的調料使其溼潤。 赤腳伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 在梳妝檯上的一疊精緻薄紙裡，半藏著一本紫色小牛皮紙裝訂的小書。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 他知道她一定有她的理由，就像一個女人看到另一個女人穿的是去年的袍子一樣。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 然後他真的穿上了睡衣，去了史密斯菲爾德——他親戚住的地方。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 她穿著一件髒兮兮的紫色法蘭絨晨衣，脫了幾個釦子。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 這時她注意到那孩子給她的信還放在梳妝檯上，她的手套還放在那裡。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森